一個人住湯房會否快啲抽到公屋上樓

香港出世，一個人租套房再加上情緒病會否快上樓

不會，40歲後才夠分

拎住把刀,火水同打火機,企上行人天橋嘅天頂話要自殺.
跟住就會有社工安排你上樓,問題係你想唔想咁出位o者

香港出生是原罪，支那出生好好多

你係支那落黎就即刻有

利申：鄰居已經由香港人變哂支那狗

40歲後都未必夠分俾你上樓，特快都排唔到

原先香港人鄰居去左邊？

一星期後都冇人記得啦，why not

家變 搬走哂

個男人上左去搵二奶 趕走左個香港女婆同兩個仔 之後連生三個大陸仔